有無人追開《木曜4超玩》？

岩岩upload左野人vlog上youtube

柯P個集

淨係KID都幾好睇

今集野人vlog一般般
想整d有別於一日系列既野
但做既野都係一日系列

溫決

泱

柯P個集真係好撚好睇
睇咗三次

新po 留個名先

其實睇陳百祥同邰哥最撚好笑

3次會唔會太多

野人Vlog班學長幾玩得
今集一日系列個幾件悶到

我反而覺得野人一般
kid俾學長搞到好唔耐煩

有冇睇最後kid講咩架

收尾唔通直接講唔好咩？
不過，我都唔知剪片定個題材本身有問題，我覺得中間呈現出黎嘅野效果好差
條片有趣嘅都係泱泱同kid本身嘅互動，幾乎唔關學長果邊事
佢地講學長相關嘅野果陣同一日系列根本差唔多，但又做唔啊公果種融入對方
片尾kid講d新睇法，野人vlog想點做的確講得好好
但最起碼我完全唔覺得依一集佢地做到/條片呈現到出黎

飲水機個學長煩到好好笑